兩日四人疑遇溺身亡

2018年05月28日

兩日四人疑遇溺身亡

【本報訊】連續兩日至少四名市民疑遇溺死亡。繼前日一名律師參加龍舟賽時肇事，一名老翁昨日在烏溪沙游泳期間，疑體力不支遇溺亡。屯門龍鼓灘附近昨晨則先後發現兩具男性屍體，不排除都是游泳遇溺。

龍鼓洲發現浮屍

昨晚7時許，一名80多歲姓鍾老翁在馬鞍山烏溪沙碼頭對開海面游泳，其間疑遇溺，由其他泳客發現報警。消防到場將老翁救起，送院不治。

此外，昨晨6時半左右，有船家報案指龍鼓洲對開海面，發現一名男子漂浮。消防到場將事主撈起，證實死亡，水警其後將屍體運返大欖水警基地調查（圖）。死者禿頭，介乎40至50歲，約1.7米高，身穿深藍色內褲，身上無身份證明文件。消息指事主前日失蹤，警方不排除事主游泳遇溺亡。

至昨晨約8時10分，有途人又報案指有人疑在龍鼓灘近石廠對開遇溺，消防到場發現男子倒卧石灘上，已經死亡。事主身上無身份證明文件，身穿黑色泳褲。警指死者年約30至40歲，華裔男子，約1.7米高，體重約82公斤。

■記者周鴻熙

上一則
上一則
巴基之星再贏一級賽 劍指香港馬王

下一則
下一則
涉非禮男子鬧市舞刀

又一批蝗游水落嚟